我懷疑連登已經無admin理站務台

睇黎亂咁chok bug, 貼ban 圖都無人會理

你試下貼

支持樓主貼BAM圖驗證下係咪真係冇人理

G持